[緊急求救］電腦開到同開唔到之間

一開機就好似平時咁，彈個Intel介面（有得㩒f2,f10果啲）之後就黑左mon咩都冇，reboot左好多次都唔得

呢一兩個禮拜已經係咁，要開2次機，第一次就一定黑mon, reboot開機就冇事，依家reboot都搞唔掂

求求各路神手解救

睇落似死底版/CPU

南北大小喬is gone